晚上大約9時40分，正在西九龍裁判法院內打官司的伍展邦律師。 和另外一名女助手，上前跟在場警員理論。 質問為何無故拘捕，

香港

晚上大約9時40分，正在西九龍裁判法院內打官司的伍展邦律師。
和另外一名女助手，上前跟在場警員理論。
質問為何無故拘捕，早前未能出示身份證明文件的邱律師。
警方推說不知情 |
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Mar 1, 2021

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
418K subscribers

#香港大紀元 #大紀元新聞

晚上大約9時40分，正在西九龍裁判法院內打官司的伍展邦律師。和另外一名女助手，上前跟在場警員理論。質問為何無故拘捕，早前未能出示身份證明文件的邱律師。警方推說不知情，要回差館查。

採訪、攝影：Big Mack

發佈日期：2021年3月1日
責任編輯：DK

---------------------------------------------------------------------------

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或直接電郵至：epochhk@protonmail.com

請成為我們的Patron：
👉選擇你想支持的主持人，就可以看到該主持人的節目，只是5美元。👉歡迎選擇 30美元 「撐大紀元」，可以看到5位主持人以及大紀元所有節目💪。當然，十分歡迎你選擇 50美元，「勁撐」主持人，除了表示支持之外，同樣可以看到5位主持人的所有節目。
Patreon訂閱教學影片：

為了更好地跟進，如遇到技術問題，請不要在影片留言區留言，直接聯繫：

電話 / WhatsApp: 37091185 星期⼀⾄⽇及公眾假期10:00 ⾄ 19:00（香港時間）
電郵: info@epochhk.com

免fact check，全港首個最良心嘅「#紀元商圈」👉🏻

💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：
✅直接贊助大紀元：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉
🛒立即購買：
---------------------------------------------------------------------------

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞

啲狗話唔知會以為自己好威咁架

推
比五毛推哂其他垃圾post

問PPRB

推

呢單野好撚緊要

香港都有維權律師被捕

推！！！好撚大件事

遲下好似支那咁釘牌

班狗越養越惡，連律師都亂拉阻止人上庭，係咁嘅政治氣候，普通市民對住佢地真係冇運行

Push

正常我諗咬佢嘅狗呢刻驚撚到賴屎
但今日應該仲笑得出話吹呀

特登拉律師唔比佢上庭?

push

隻賤種狗乸,又話乜鳩都唔知,但又話個律師唔合作唔肯出示身份證
咁究竟佢知定唔撚知?

唔撚知啊 唔撚知啊

廿一世紀打個電話都知啦屌